食戟之靈 313情報,倒數3集完結

313 被神之舌迷惑之人

創真的料理雖然勝過朝陽, 但未能達到真凪所求的東西
創真跟大小姐的決賽到來了, 大小姐心想要好好做料理但身體似乎已放棄

決賽的評審是真凪自己, 題目是地球上沒有的料理

到了關鍵時刻, 大小姐卻是抱著消沉的心情在做料理
創真嚐了一下大小姐的料理同時看了一下她的表情, 大概能理解她的心情是如何
於是創真決定好該做什麼料理了

跟以失敗收場的真美食計畫有所不同, 爺爺暗地裡描繪的玉之世代計畫的成果
將會在這一戰見分曉

[突發]食戟之靈倒數3集完結